新手搵羽毛球腳

有無人想打算係半新手啦
或者有約戰group可以join下

邊區

新界西

想join，可惜我住喺將軍澳

Metoo

有無巴打識開group？如果夠人數嘅

巴打連登好似好少人打羽毛球咁

巴打波齡幾多？大概去到咩水平

無學過，好少打

但至少唔會打兩三下就執一次波

好難搵人啊巴打依家都係得我同你係新界西

我以前成日打 打咗幾年 但係因為無波腳已經放低起碼3年了

me2 新西
想打

me2

想join, 都係新界西同半新手

你開個tg group應該有好多人衝入黎

新西Lm

將軍澳隊友

Lm want join

我住元朗個面

Lm

tko好似好多勁人

每區朝早都好多勁人，好彩的話啲叔叔會教你打波

lm tm人

油塘無fd鍾意羽毛球，一至六又要返工

新西新手留名

有無巴打教我點開tg group？係咪一定要add人先可以拉入gp

new group add people 果到可以search global

鐘意去建興買球拍

開group可以share條谷link出黎，啲人自動會入

想打
返緊學 閒人一個 邊到都得

九龍區

嚟將軍澳打

代樓主post link

請各位立即鳩衝

請各位巴打立即鳩衝

推啊 推啊！！！

觀塘撚想打

請各位巴打立即鳩衝

可能會可以就到你啊巴打

好多人買球拍

新界西太遠啦
仲話想打返場友誼波

如果技術有初中或以上，外面大把場可以join, 例如discuss/fb group, 唔洗book場和約人，幾爽㗎

不如入TG嘅巴打都講講自己咩區

巴打可以入group先 地點唔一定侷限係新界西

推

入咗啦

都想搵人打下羽毛球
上網睇片學緊打

利申學生 但見你哋個個好似都係返緊工

你入group未？入面有好多都係學生

冇呀 見你地個group係新界西

新界撚留名

利申新手

有冇新界東既朋友

講就講新界西，其實都周圍去，如果有場

一齊打啦 巴打

想打番但冇fd打 有都往好遠難就
將軍澳居民

由零開始 受唔受玩

應該都係係去調景嶺打

me too 可以一齊

新界北
只係初中時打過青苗
之後十年都無打
上年先打返

新界西 留名

受 谷都有唔少新手
有興趣嘅巴打可以留tg

留tg可以 我地周圍走 有場而想去嘅咪去

青苗高手
可以一齊打

巴打住邊
我好廢咋
打親波都肩頭痛
痴線